港女咁多仆街 都係大陸女仔好好多

起碼唔會咁勢利啦 性格 樣同身材都好過港女 睇完sam哥單野都係搵大陸女人算

支那5毛梗係鐘意元素周期表

事實擺在眼前 唔到我地唔揀大陸妹

國內d後生妹又長腿又大波
內外都屌打港女

大陸女要求好簡單，就係你擁有嘅一切

唔少成副身家同屋都無埋

個別例子 後生個班好好多

冇本事溝台灣越南泰國歐美澳洲日本的?
要食支那屎? 陰公咯～

好砌好多係真嘅

你快撚啲死咪撚喺度獻世\|/

係最多落黎拎身份證去做雞 唔會話分你身家

好屌係真
娶就不了

廖小姐都似大陸妹 咁大波

總過好過港女要d我無嘅野

上進心

無窮無盡嘅上進心

你搵乜塞住佢把口

做唔做雞一件事 人地唔會咁勢利識第2 個派帽啦

g

咁我又真係試過搞到條女同佢屋企人無哂成副身家

唔算大 sam哥仲大啦

笑死 有幾多真係溝呢d呀

即係冇撚用囉…

你邏輯咪有問題囉 我覺得大陸妹好 所以溝大陸妹 咁係好合理 你講其他國籍我唔中意 咁溝黎做咩 你係咪弱智

台灣越南泰國你月入幾千蚊都屌得窮過狗

記得上埋去住，唔該

藍屍鍾意食屎，不過要納稅人養埋佢老婆

秒

港女不了

大陸女人屌緊佢個閪都仲係玩we7

同埋你咪以為支妹仲係30年前咁啦，眼角高，要包養第一件事要送車，我屌港女仲化算，扮下關心就屌到

用過布，背心底衫，襪

五毛pr又開工

波大、身材好、無成口粗言穢語、要求低過港女，易貼服好多。

點識 有咩好路數

係真！我大學都識到個大陸妹，樣靚之外，教養好左好多，新一代比上一代好好多。

社會邊有咁多上進既機會？
咪講笑啦！個個做晒富人，重邊到咁多上流機會？

港女會話只係時勢逼人，香港咁多富人，唔通要同你捱窮呀？

大灣區建設愈來愈好之後，應該會少好多人貪落黎香港。

政治歧視 + 地域歧視

泰國越南cheap到爆

等通關

來港讀大學果啲質素應該已經比上面好。

講女都五毛？

諗太多， 已經唔係你父母嗰個年代， 依家你叫大陸女仔嫁黎香港好多都唔肯， 地方細壓迫又大， 仲有近年中國人有錢咗， 唔需要外嫁出去， 生活質素唔差

人妖

垃圾地區窮閪都吹奏，我去台灣同人講洗碗月入萬八， 台妹即刻幫我含撚

台妹唔係想象中咁正 好多都好撚蠢 班人成日盲反大陸妹

台妹智商普遍唔過70

呢個係真，佢地圍內重會恥笑嫁落香港既人只係受苦既白痴，恥笑佢地無相信國家。

你太唔熟樓主

我唔識佢 講多啲

平時連登咁多po 屌港女全部都係五毛？

唔好講咁多！
最緊要有樣、有身材、夠白、大波。
生育出黎既後代才會美妙！

咁係因為你on9姐
大陸女人仲仆街仲勢利

樓主5毛黎，你認真左，以後認得佢個名

佢似係死港女

勢利？ 一兩單放大新聞 港女派帽仲多啦

呢句勁癲

俄囡 日本妹 越南妹
正啊

優點嚟

樓主知名五毛黎，大家勿認真

屌同智障屈毛黨講 嘥q氣

你知名屈毛狗呀

岩既 大陸女最多都係一拖幾 你亦都唔會知

負皮港女臭閪不願面對

大家勿認真，樓主知名5毛，有興趣check下佢過去發言

講囡都五毛
白鳩痴
你祖宗都係大陸落來

簡港女成本太高昂，唔係個個都負擔得起。

佢痴痴地 屌港女都唔比 咩都拉政治 on99

咪阻住討論啦

識食

有duebass咁索
真係屌到虧

又係你呢個假膠
大把落到嚟同香港男人離咗婚
再嫁比自己啲同鄉 然後帶埋個大陸男人落嚟

港女搞死埋人呀 大陸妹最多咪叫你買下化妝品 買下旺中衫

唔使太認真，樓主知名5毛黎

呢個真！在一眾成功男士的誘惑之下，點解唔派帽比你？係你垃圾姐！

大家唔使認真，樓主知名5毛黎，可以check下佢過去發言

呢句真
好撚好屌 身材又好

例如呢

大家唔使認真，樓主知名5毛pr黎，可以check下佢過去發言

從黨手中解放大陸人，咁咪會將佢地香港化囉！

Bot?

唔係

講中左佢

你知名流浪賤種乞衣

Check左 講野幾有sense

Pr嚟

唔使認真，樓主知名5毛，有興趣check下佢過去發言

Report左你洗版
搵定個isp email

好呀，有5毛認證我洗版

我都reported

你似五毛網軍

歡迎

樓主係知名五毛

我唔知佢係咪五毛
咁唔算知名

咁係你孤陋寡聞姐

樓主係知名5毛黎，其他人唔使認真

好過樓主係知名5毛

叫雞吊落易氹易飛套
多數北妹對港仔有加分
不過好貪錢

大6妹多數條幼腰d

再加個大波波，楚楚動人。

珍。

大陸女人要100%
香港女人要500%

港女。

之前睇啲節目訪問露宿者，
10個有9個都係娶過大陸女人

後生個班好好多啦

樓主知名5毛黎，唔使認真

覺唔覺應該搞多次全民檢測

蚑那雞會顛覆你全家
為咗搶你層樓或者公屋居住權
要娶蚑那雞唔該自己去埋蚑那住

你就慢慢揀啦
由鳩得你食蚑那雞
反正老鳳一定唔要

梗係啦
長遠就係要抽乾你成副身家

條撚

所以仲娶蚑那雞?

佢祖宗落黎做雞

失去一切

講真！有邊個女人唔係想抽乾男人成副身家？

唔洗諗，大陸定香港女仔都係拜金，因為依個年代聲色犬馬風氣所影響，已經好難有以前又pure又true既女仔。既然兩地都差唔多，不如溝返本地，近水樓台先得月，起碼啱嘴形同唔洗異地戀

的確有加分，所以樣靚又乖果班大陸妹就易溝左，但在香港只能食到一般貨色，隨時重要被派綠帽，被離婚。呢個時候，係人都會識簡，唔會地域歧視，唔再食港女西面，無理由受苦。

帶佢地買過啲Hong Kong Style既衣著，好快就超越左港女。 最重要係乖啲、貼服、要求簡單。

無能力咪娶囉！
各人自由，自己承擔。

拜金不緊要，但不要做井底之蛙，隻眼一直向上望，唔望下潛力股。

首先！你唔好比佢知你有錢。
諗下計仔解決問題。
唔好咁快比佢知你底勢。

港女呢，教佢正確價值觀或者佢會識做
蚑那雞呢，就鍾意殺雞取卵嘅

除左香港人見識廣博，有國際視野，品味西化之外，佢地愈來愈對港仔無興趣，因為佢覺得港仔唔明大陸人文化，亦唔知大陸人潮流興啲乜，同你講漢服你又唔識。

樓主知名5毛黎，唔使認真,可以睇下佢之前既post

覺唔覺應該搞多次全民檢測

因為大陸妹多數見港仔個神態似富翁，講野大大聲，一定係成功人士，覺得可以痴埋佢度做富婆，無諗過你唔鐘意佢貪錢。 重以為你屋企似皇宮咁。

關你撚事咩傻西

大陸好好多...

見到你地今時今日困苦，應該少好多人會再將港仔看高一線了。

總之蚑那雞連俾老鳳屌都冇資格

大家都係拜金，但香港果隻係高壓力好多。
你明架啦！高要求的上進心。

如果文化差太遠，互相唔肯了解，唔肯遷就，就別找支拿妹了。無人揸住支槍逼你屌支拿妹，你估人地又好想比你屌咩？

你67 咁 賓妹都唔比你屌啦

港女食唔起要食臭支那妹
乜波台依家咁折墮啊

賓妹？
不了！Bad Taste.

你睇郭富城 林峰 呢d咁成功既男人都食大陸妹就知啦 人地又折墮？

你都要溝到先得，你以為宜家咁好溝

比班港豬搞衰曬 我返大陸都扮廣州人

樓主知名5毛黎，唔使認真,可以睇下佢以前既post

覺唔覺應該搞多次全民檢測

係都台灣喇
起碼大波

樓主知名5毛黎，唔使認真，睇下佢以前既post

覺唔覺應該搞多次全民檢測

蚑那妹都唔撚要你啦講到自己好似有得揀噉

大陸普遍都c 瘦底大波大屎忽

又係你隻拼音狗

寧願冇女要
唔要蚑那雞

港人仇中通晒天，時代需要係咁。

你去水泉奧行轉就知大陸女人係咩料

香港既冇？

香港太細啦！
搵唔到想要既樣同品格。
全世界女人任你簡，無話一定要支簡妹。

幾正 我住駿洋邨都好多新移民媽媽

總之唔要似大媽樣就OK！

香港個Pool太細，要求高，壓力高，可以唔番大陸搵女咩？

呢句真 唔明點解咁多負皮

囉完你張身份證咪又俾綠帽你戴

芝麻妹騎牛搵馬揸

最緊要樣靚身材正，唔會睇地域，否則後代品質危已。
簡人思想要先進，保證生活愉快。

因為樓主知名5毛黎

覺唔覺應該搞多次全民檢測

樓主知名5毛黎，唔使太認真

覺唔覺應該搞多次全民檢測

佢知名波台狗

同5毛冇衝突

屌

推

好砌好多就真

樓主知名5毛黎，唔使認真，可以睇下佢以前既post

覺唔覺應該搞多次全民檢測

建議你搬上大灣區

死廢老
唔好接佢哋落嚟
你上去玩好啦
一陣又離婚俾佢哋搶資源

搵個有錢既咪得咯，分分鐘係獨女你做富二代都得

樓主知名5毛黎，唔使認真,可以睇下佢以前post

覺唔覺應該搞多次全民檢測

樓主知名5毛黎，日日吹奏支那，唔使認真

覺唔覺應該搞多次全民檢測

我覺得香港人多陰謀論，人地思想簡單好多。

我諗香港唔少比基層好少少既人都娶左支拿妹。

第一句就錯左啦 返去再諗諗先出嚟啦pr仔

佢地會踢走香港果件霸咗間公屋再申請大。陸個姦夫落黎

大陸妹梗係肉便器啦

利申以前讀書至少屌過30個

其實大陸妹仲現實 不過心計重唔講出嚟
到你結婚個下就仆街

仲有你娶還娶 唔好帶落黎香港

試圖用性別議題分化香港人

社會逼成
廿幾三十歲人仲要痴老豆老母住
個個月比家用, 揀老公要揀私樓仔
大陸妹十幾歲就出省城打工獨立自主
後生敢愛敢恨

帶硬

呢知你地諗多左..

窮開既人係一定想要錢。

娶嚟唔帶娶嚟做乜

陰謀化 + 政治化

多謝樓主為世界犧牲

今次香港革命正正話比啲大陸女人聽，香港對於她們來說是相當危險的，最好不要來。

就算港女真係仆街，都唔會食另一舊屎下話，大陸妹會好啲咩

唔使認真，樓主知名5毛黎，可以睇下佢以前既post

覺唔覺應該搞多次全民檢測

我有港女朋友，亦有大陸朋友，其實各有各好，但兩者係做唔到朋友，要各自應對。一日都係共產黨衰，分裂左中國。

咪一六九打一船人

樓主知名5毛黎，勿認真

覺唔覺應該搞多次全民檢測

Block....收皮啦.垃圾五毛.

我親人就係

無人在乎p牌仔

咁慘d

全世界女人都係雞呀

個女人踢走完佢， 呃咗筆錢，霸埋間公屋，申請咗個大陸姦夫落黎， 再生多件大陸b

有錢無錢無分別 大陸人就係無良知
唔係嘅話中共呢啲咁邪惡嘅政權點會仲存在到？
都係個句 唔好娶啲賤種返嚟香港
要娶你自己返大灣區 唔好為咗屌西賣港

到時變五毛藍絲
你放心你同你個支那賤老婆生嘅小蝗蟲一定比同學排斥

你香港原居民？

靚個堆做哂網紅，比富二代包哂晚晚中出，仲邊會落黎

唔夠姣

支那雞唔會咁勢利？？？？岩岩放出黎？

認住樓主同埋一齊圍威喂嗰幾位。

成日出五毛post

樓豬支那人嚟 大家唔好怪佢

我識好多都生活好好

笑死

Oh I see

娶大陸妹
窮嘅為左你張身分證
有咁上下嘅，最少要求門當戶對，結婚要買車買樓俾禮金，一樣都唔少得

個人認為，佢哋依代嘅女多數都唔差，但講到結婚就好現實，而且唔會跟你住香港

叔超屈

港女： 唔洗有錢 最緊要有上進心 180 最好有車 有樓

生日最好買定幾個名牌手袋 場大龍鳳有幾大 整幾大

樓主知名5毛黎，唔使認真，可睇佢過去既post

覺唔覺應該搞多次全民檢測

yes u see

樓主知名5毛黎，各位唔使認真

覺唔覺應該搞多次全民檢測

Lm

只要拎錢出嚟 就得

下下搵網紅真係唔踏實，睇你係想正正常常娶妻活兒定係玩女，香港既文化係相當Playful，內地比香港保守，重有唔少以結婚為目標的戀愛。

香港太細係內地共識，中產以上唔會落黎捱，重要適應香港咁不同既文化。

內地女要求都一樣愈來愈高，是社會發展的必經階段，同時社會壓力變大，精神病患率高，大家拋唔開名譽與物慾，只會是長久的痛苦。

Me Too. 佢地黎到香港都唔打算貪咁多，因為理解大家對錢銀重視程度超高，超出佢地內地女人既理解。佢地本身個個以為香港環境好，好易賺錢，想不到與想像中不太一樣。

如果在香港的大學識到既大陸妹，其實已經非常唔錯了。有好多係比較乖，有學歷，剛剛知書識禮，呢種係正。

你預大陸女人唔識你香港既文化就OK，但比佢慢慢望下望下，慢慢會明白晒，連幻想都無埋。

本身在香港生活都差，覺得高攀唔起港女，就會回國建家，唔覺得係食屎，因為只得一條出路，自然唔會歧視大陸女人似屎，重會認同自己都係屎。無錯！就係廢老思維。

有啲個案係在學校日日比同學話打柒你，所以自願返回祖國，完全唔想融入本港。

共產黨存在既意義是什麼？
沒錯，它挽救了一個更中國的中國（中式建築、中式思維、中式文化、中式政制），而不讓中國全盤西化，所以中港就肯定不能相容了。

講到尾咪又係搵人賣單

港式思維係「搵人埋單」，但用番中式思維就係「女大始終要搵頭好人家嫁」。

香港問題玩到咁大，好多大陸女人聽到都無晒幻想，覺得祖國已經好好。咁其實對大家都有利，少啲人落黎，無咁多中港矛盾。雙赢！

其實我同左大陸妹結婚